今日中國恆大升到咁，算唔算代表美國玩撚完

中國已贏

上次tsla 暴跌嗰時已經清倉轉入恒大汽車
依家約緊經紀睇樓

美國夢已完

支持國家

大劉甘比好嘢

準備好冚兩巴未

祖國萬歲

不嬲支持我國

上次tesla暴跌入恆大既話應該仲蝕緊好多喎

做乜駁故

睇緊邊層樓適合跳

5 上返31$

年尾上到50

睇睇個中期報告
AR+Cash 大約296 Billion (2019:280 Billion)
AP + Currency Loan 大約1150 Billion (2019: 1090 billion)

總結: 舊年都無事，今年應該都無問題